袁國勇撤回文章，請視為港版吹哨人

我相信篇文章已經達到左目的

現家後續要做嘅

就係帶風向

首先將袁國類比為支那嘅吹哨人醫生

兩者同樣指出真相，然後被政權禁聲

將此事連同中共趕走美籍記者

請各位帶風向，洗版

「所有醫生，中國都要打壓」

「指出真相永遠在中國是罪」

唔撚係Blame The Victim呀
咁撚好張牌都唔識用?

同時間響啲淺藍圈度散播極端言論
用最紅批鬥人唔夠紅

例如去啲香討baby condom果啲
講話
袁國勇正漢奸 而家中國向全世界講話隻毒係美國製 就算佢知道來源係中國 都唔應該講返真話出黎 倒中國米 正曱甴

然後再搵啲人入去引罵戰
等啲藍屍短腦
啲淺藍或者有機轉軚

武漢肺炎

武漢肺炎

武漢肺炎

日日推呢篇文

推，

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）